麥浚龍人生真係好慘

老豆咁有錢
阿哥咁鬼勁
2個都超越唔到，無目標
唔怪得成日都咁灰
我都好想好似佢咁慘

一套殭屍已經屌打全家

屋企有錢已經係人生贏家

條女含前男友條嘢，仲要黑色

清，現實係冇錢既人先要咁辛苦諗點樣超越其他人

冇阿爸阿哥邊度來一套殭屍

靚仔 chill 夠啦

坐享其城咪得

佢真係好慘
不如我代佢受啦

btw 有乜慘過比天真嬌嫌棄

無咁嘅品味心機邊度來一套殭屍

屌，有無邏輯？咁你係咪一世都超越唔到你父母？

慘條撚咩 當年咪又係靠老豆入行同推高銷量

曲到圓

明明好撚有錢乜都有,
點解淨係溝黑鮑溝唔到,
寧願單身都唔比我玩黑鮑,
點撚解呀!!!!!!!!!!!!!!!

駛唔駛整個救救小浚龍慈善基金？

垃圾都有人吹奏

佢阿嫂好撚靚

因為你垃圾囉二世祖
俾埋泡菜仔玩都冇你份

依家溝到有錢翠如又做男主角，慘條毛

諗唔明佢有咩慘

佢又幾慘
當年佢真係個勢好勁
可惜衰多口
一句邪不能勝正
搞到佢霉足咁多年

BTW 李生無心搞娛樂圈 就唔好害人啦

咁有錢都慘

話時話 佢好似都好小溝女

其實佢2年既中東真主造型都溝到下女

其實佢做D音樂同電影有無錢賺,定全部都蝕錢

之前聽佢d佛學概念碟都ok，聽聽下好辛苦，唔想再聽

唔算慘，不過呢條友好廢就真
神神化化，冇乜紅過，得雙登d打手同弱智fans吹奏佢

我真心幾鍾意佢D歌

阿嬌個時個朵臭到咁都唔吼佢唔係無原因
1. 樣衰,仲要同冠希比
2. 講野懶有深度其實好on9, 同檸檬一樣

有個穩定女友好多年啦

佢係咪信左佛之後著衫先咁柒

佢係咪會出首新歌 <慘> ?

樓主擺明曲線緊啦
不過我都好頂唔順啲fans扮到好taste咁

如果無父幹無家底
佢人生分分鐘只係做企七仔或者m記派餐咋

懶高深真係想打柒佢
有撚才華咩
啲嘢都唔係佢寫既

利申 我個名

其實佢d歌真係唔錯

雖然佢冇落手寫份詞 但佢有份諗個概念
而且呢啲唔太mk同唔太k歌嘅歌 通常都冇乜市場
唱片公司都唔會肯俾你出
誇張的講 冇佢冇呢啲咁嘅歌

唔係同你講詞
作曲編曲都唔係落佢名
噏下個概念就攞晒credit 仲扮埋大師
笑唔笑死

麥浚龍是幸運的。得父蔭，起跑線上贏到開巷？我指的不是這個。「有錢，都要你有品味嘅。」此乃網民對他的點評，喂，中肯喎！「初出道的Juno都叫有品味？」問世間誰沒核突過呢？年少無知，人皆歷之。鏟青同時鏟走MK味，他從高唱無甚營養的K歌到找到自己的風格，走偏鋒、玩意境、闖難度，概念大碟接連推出，曲詞編到MV，每樣都令人嘩嘩聲。「唓，曲又唔係佢作，詞又唔係佢寫，歌藝又唔係特別好。」你啱！他有的不是音樂才華，是前瞻與膽量，還有煲盡B片、cult片、恐怖片，再蒸餾出自己的怪雞美學。

btw 做導演算唔算有才華
定係佢唔係編劇所以都係冇才華

唔係有定無
只係overrate 咗

好撚好聽
久唔久都會回味下

佢人生贏家啦 做咩都有老豆肯出錢撐
唔駛擔心衣食住行 到死既遺憾只係食唔到阿嬌啫

揾個勁人傍住你做咩都得㗎啦
同某個收十皮既攝影師一樣
唔識影相， 但有team人support/打燈/ 執相
攝影師要做既野就係同客吹水同㩒掣

我最鍾意都係佢嗰首數碼暴龍